【真實版《低俗喜劇》】哥倫比亞成人禮與驢仔交歡 迷信有助下體發育【有片】

電影《低俗喜劇》中，「暴龍哥」鄭中基拖出兩頭騾仔，要求杜汶澤與騾仔性交，成為電影中經典一幕。當大家都將這情節當成笑話時，其實在哥倫比亞真的有與驢仔性交的習俗，當地人更認為青少年時期與驢仔發生性行為有助下體發育！

信與驢仔性交有助下體發育
在哥倫比亞北部的村莊，只要男孩一滿11歲，長輩就會教導他們與驢子發生性行為，將童貞獻給驢子，是「男孩成年禮」。當地的父母會鼓勵孩子與母驢性交，因為他們認為比起與女生偷嘗禁果，與驢子發生性關係更加安全，亦相信這樣可以防止兒子變成同性戀，或者產生出不好的性關係。
YouTube「VICE」團隊曾到訪當地，拍攝名為《驢子性愛：最奇怪的傳統》的紀錄片。主持人先在哥倫比亞進行街訪，一名中年男子提到自己14歲便與驢子性交。
"醫生會推薦青春期男生與驢子性交，這樣有助伸展陰莖，有助下體發育。每到星期日，我們就去深山與驢子發生性行為。"
攝製團隊之後去到10里外的圖巴哥（Turbaco），在街頭訪問一群青少年，發現不少人都曾與驢子性交，有被訪者在11歲就已經進行第1次性行為，更有一名14歲年表示「很喜歡」，從此欲罷不能。另一名少年則說：
"我有很多女朋友，所有女朋友都是驢子。"
他更表示自己不怕在性交時被驢子踢，因為自己會很溫柔地對待牠。

成年男子：有時連安全套也不帶
當地的婦女提到所有正值青春期的男子都會到處找驢子性交，這是「很正常的行為」，但認為在婚後就不可以再這樣做。不過亦有些男性走火入魔，在成年後繼續保持與驢子性交。
紀錄片找來一位名叫Martin的30歲男性，他粗略估計自己至今已與超過100隻驢子性交。即使他曾被妻子發現而停止3個月，但到郊外工作再看到「豐滿臀部」的驢子時，又忍不住再次與牠們性交。他在影片中更即席示範如何與驢子性交，完事後更食「事後煙」，並抱著驢子的臀部。
"我感到按捺不住時，連安全套也不帶就與牠們發生性行為。"

性心理學家Dr. Hani Miletski表示驢子在哥倫比亞被視為吉祥物，人驢互通能夠帶來婚姻幸福，更指：
"有些國家相信與動物發生性行為，特別是驢子，能夠增大陰莖。一些回教國家，父親會鼓勵兒子和驢子性交，令到陰莖增大，並成為更好的愛人。"

▲ 完事後，男子一臉陶醉。（圖片來源：VICE YouTube）

▲ 驢仔慘被綁起，根本不能反抗。（圖片來源：VICE YouTube）

乜屌驢仔閪 要戴套嘅咩

都係拎番對公筷先

你睇下啲哥倫比亞人 幾咁淫亂 幾咁放縱

其實係岩

人地由細到大都使用JJ

應該有助發肓 變大J

乜可以唔戴既咩

佢唔係驢嚟

叫阿嫂

挑那媽 你係咪玩嘢呀

其實好認真問 唔戴套如隻驢有左人類既bb會點算
好撚恐佈

冇可能架

你係咪想試吓?

梗係唔可以啦！

果次屌完驢仔閪 好閪耐冇掂條女喇

你唔好咁好想像力啦

睇多D書啦